搵你既同年同月同日時辰既人

大家有冇諗過同自己同年月同日同時辰既人，大家既人生會有咩分別，命運又係唔係差唔多，會唔會好大差異，會因為咩因素做成差異，好想去驗證一下。
無論八字，紫薇斗數，同年月日時既人，得出個盤都會一樣，當然男女有別。我自己會睇下依一類既資訊，會覺得真係可以八字定終生，我對依方面有一定保留，但未完全否定。所以我想搵到同八字既人，那怕一個都好，去驗證一下。

我自己既生日
1988年5月12日上午7時（辰時）男

23：00～01：00 等於 子時
01：00～03：00 等於 丑時
03：00～05：00 等於 寅時
05：00～07：00 等於 卯時
07：00～09：00 等於 辰時
09：00～11：00 等於 巳時
11：00～13：00 等於 午時
13：00～15：00 等於 未時
15：00～17：00 等於 申時
17：00～19：00 等於 酉時
19：00～21：00 等於 戌時
21：00～23：00 等於 亥時

大家都試下搵下

2007年1月21日上午11點

1957年5月22日

.有埋時間會好d